Jaan Kondas kaibab et on Andresse Jaaku kaest sada 1 w rukki, 1 w. ottre, 1 paar sukka, 1 w. ottre. Lubbab sukka ja kindat mahha jätte agga wilja nouab kätte. -on kohhus moistnu et sedda peab kätte sada.
